Футбольное табло


Приложение, имитирующее работу футбольного табло для отображения счета в матче.
Разметка экрана должна содержать текстовые элементы для отображения счета в формате 5 : 0. 
Две кнопки в качестве надписей должны содержать названия команд. 
Щелчок по кнопке должен увеличивать счет соответствующей команды на 1.

Область применения:

В учебных целях, на парах физкультуры.

Функциональные возможности:

Добавление очка одну из двух команд при нажатии на кнопочку команды;

Возможность сброса счета при нажатии на кнопку "СБРОС";

Визуальное отображание счета команд.

Пользовательский интерфейс

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

Операционная среда
OS Android 4.1 (16 API).